中國主權屬於中華民國

我要呢個post成為主流思想

界限街以北屬中華民國
界限街以南屬英國

我要見到
界限街以北掛滿中華民國國旗
界限街以南掛滿港英旗

同我推上去

推

民國派可以返去訓
等蔡英文修完憲
中華民國滅亡之後再叫返醒你

咁佢修左未呀
未修既話就要跟返所有條約去理解現實
而家我唔係要永遠留係中華民國
而係先回歸中華民國後再脫離中華民國
明？

香港原屬大清
大清亡咗 交還新界時 新界繼承大清

9gag成日有人南北台灣

其實計落條數

有朝一日中共倒台

台灣應該有份商討中國主權

到時中國可能真係變成北台灣

退位詔書全文如下：

——朕欽奉隆裕皇太后懿旨：

前因民軍起事，各省響應，九夏沸騰，生靈塗炭。特命袁世凱遣員與民軍代表討論大局，議開國會、公決政體。兩月以來，尚無確當辦法。南北暌隔，彼此相持。商輟於途，士露於野。徒以國體一日不決，故民生一日不安。今全國人民心理，多傾向共和。南中各省，既倡義於前，北方諸將，亦主張於後。人心所向，天命可知。予亦何忍因一姓之尊榮，拂兆民之好惡。是用外觀大勢，內審輿情，特率皇帝將統治權公諸全國，定為共和立憲國體。近慰海內厭亂望治之心，遠協古聖天下為公之義。袁世凱前經資政院選舉為總理大臣，當茲新舊代謝之際，宜有南北統一之方。即由袁世凱以全權組織臨時共和政府，與民軍協商統一辦法。總期人民安堵，海宇乂安，仍合滿、漢、蒙、回、藏五族完全領土為一大中華民國。予與皇帝得以退處寬閒，優遊歲月，長受國民之優禮，親見郅治之告成，豈不懿歟！欽此。

最好就等佢攪完香港回歸之後一齊脫離中華民國
順便有條件地放棄大陸既主權

新界分裂，元國，上水國，大埔國誕生

百家爭鳴

97後五毛入侵,史稱五毛亂華

滿、漢、蒙、回、藏五族完全領土 => 當時不包括香港土地 (英國主權)

元朗共和國大總統，PK鄧

南京條約正本喺台北

所以界限街以南咪屬英
以北屬中

西柏林其實都好細下,大過界限街以南少少咁多.

正